Citibank 推出左新戶口

不過好可惜係現有客戶係登記唔到......

*現時我們只接受未持有任何花旗銀行儲蓄、支票、投資或「月月增息」支票儲蓄戶口的人士登記。

VB有競爭

同現時有咩分別

citi虛擬銀行？

最高先1.8% 哂時間

citi全港有幾多分行
佢原本就已經虛虛地

整咗線上客服先la佢老母

咁其實citi 個app 好多野都做到
本身都係半VB 啦

但我諗開呢個虛擬戶口

應該易過開Citi戶口好撚多

Citi戶口都唔難開呀

推

你有多餘時間嘅話
碌返之前Citi手機開戶嗰啲post睇下
就知道有幾難開

九月嗰陣兩日就開完卡都收埋

我6月開
好易開喎..係apps搞..然後等一個星期就有卡了

難開在係邊個位？

邊到再高d?

吸客又唔比現有客戶玩

剩係影身份證嗰part已經撚到人癲左
影左超過100次先過關(不停話反光有陰影太暗)
之後自拍嗰關又影左好撚多次
成日影到合埋對眼
跟住等半個月先等佢寄到張卡嚟
由於我唔記得左申請嗰陣入過咩帳號pw
要寄回條比佢等佢寄密碼嚟
又等左半個月

已留名
無最低存款
又有global wallet
仲要係非中資
正啦 可以9衝

睇人 我好易

新而個就係用線上客服

我影身分證影咗幾次就搞掂
自拍一take pass

咁後面嗰半個月係你嘅問題
唔關citi事啦

幾年前已經話用app加身份證就開到戶口

其他VB要爭market share大把好過佢啦

登記咗先

lm

而家citi好似無晒visa

活期？定期？

咁現有客點？
大貓支行都有la

影身證身，我估plus都係用返舊系統

屌，早兩星期開咗

同Citi Priority有咩唔同？

珍
唔係要將GBP cash 入番落citi 我諗我都唔使去佢門市

下下都要落分行開

push

始終出糧戶口好難轉，太多野計左入去
利申：恆生

買港股好似幾抵
係唔係仲平過ft

應該係搵新客做test先
舊客照可用

花旗表示，「Citi Plus」將於明年首季正式推出，目前未有該行戶口的客戶可在該行網頁登記，有機會首先使用該服務，而現有花旗戶口則會在正式推出後收到邀請。

Ft幾時有港股買

睇埋detail啦
買股票佣100蚊起架
你張圖講緊佢既基金

too little too late

啲垃圾傳統銀行唔見棺材唔流眼淚 VB未出現前一直不思進取 服務垃圾 收費貴 息又低

而家改頭換面完 加左息率 感覺都仲係唔夠VB競爭

LM

淨係有 信用卡戶口

開唔開得 ?

同傳統戶口有咩分別 ?

係咪走虛擬銀行路線 ?

我個citi a/c幾個月前係app開喎
完全無落過分行

但如果要用投資服務就一定要落？

最鍾意Citibank d介面用廣東話寫

冇得用分行櫃檯?

有citibank信用卡

登記左先

真心想知邊間 我即做

條友未訓醒

真心想知 如果唔係我另外開嚟做乜

易開d，唔駛等咁耐掛

應該係個 app UI look and feel 唔同啲
包裝吓同埋有啲新嘅推廣優惠
Market segmentation 做唔同嘅客路

咁比咩？又係支那銀聯？

轉晒mastercard

自拍影到合埋眼 睇黎係你智商有問題多過citi問題

咪仲好，master debit個rate仲好啦，成個歐洲d銀行都係master

留名睇下先

活期既話好似冇其他銀行有咁高喎

不過佢好似又係要每月簽夠某個數/用佢做出糧戶口先有咁高

駛唔駛收TT service fee 先？

要既話咁都係要開返priority

其他VB做緊既高息有封頂位(10萬),
唔知citi plus呢1.8%有冇, 因為乜資料都未有

如果匯錢收手續費都已經差好遠
plus 得個活期1.8% 吸引
其他benefit都無寫到

活期話知佢幾厘咩
最有用果個根本就係電匯

睇人
我就好順利，影相真係抽籤咁抽

咁同現有嘅citibank嘅服務有乜分別

Pin

Cash back?

Visa同mastercard啲rate點check

唔知可唔可以免手續費入錢落IB?

應該講緊富途

好心佢整好自己本身個APP先啦

我覺得同現有戶口 無乜大分別

唔會係用返同一個APP掛
依家果個買股票會彈返舊UI同聯絡客服

影個身份證影極都影唔到

有冇講1.8%係做到幾時先？

好似上限300k

全香港非中資，非奶共，
又有咁上下規模係咪得番Citi?

citi真係咁多間個app做得最好

呢個係咪冇
citi priority 電匯吸引力大d

CITI手機開戶 開撚到咩

銀行都算係 未來世界 嘅夕陽工業
呢代全部玩手機
VB 將來一定係主流

只會留返少部份人
處理 CS

而家係 VB 開始浦頭
班員工有冇開始腳震

留名

銀行唔係淨做 Retail

唔洗

Oj

好期待

利息果d唔係好緊要，有幾多現金姐

最緊要係美資美資美資，我係唔鍾意中資銀行，又唔鍾意匯豐恒生，吹咩！

好似都係免費

真

邊間？

如果真係咁嘅話就fat fat

同月月增息比起邊個抵玩

限放幾多錢

有戶口唔做得呢個新戶口

官網有，我記得master好過visa，visa好過ae，銀聯最垃圾淨係rate就食你1.5%+，傻仔先吹奏銀聯免手續費

立即開

成日彈app

淨係儲錢唔玩股票果D 應該開邊個

新手

以為ft係牛牛掛

花旗銀行明年首季在香港推出全數碼理財體驗服務「Citi Plus」，客戶完成簡單理財「任務」賺取更高存款利率。「任務」為儲錢、入錢、扣賬卡/信用卡消費、投資或兌換外幣的日常理財需要。客戶可隨個人需要選擇適合的「任務」，每完成一個「任務」都會讓存款利率升級，完成四個「任務」可享活期年利率達1.8%。

該行指，「Citi Plus」客戶不受制於分行運作時間，只需簡易步驟便可經Citi Mobile® App或網上銀行妥善處理主要銀行服務。客戶可隨時隨地體驗數碼投資，充分掌握理財及投資策略，投資產品包括股票、「靈活財庫」及基金，投資門檻低至1港元，Citi優選投資組合會推薦適合客戶的基金組合，最低入場費100港元。

客戶可經全新App界面設計體驗全數碼理財，無需到分行處理理財需要。客戶可隨時透過App內 「Messaging」功能，發送訊息與客戶服務主任聯絡。

「Citi Plus」客戶登記 Citibank Global Wallet，憑Mastercard扣賬卡於外地或海外網上購物，均可直接從12種貨幣戶口扣賬，無需支付外幣交易費。憑卡於任何海外自動櫃員機（包括Citi或Mastercard網絡）提取現金亦可免收取手續費。此外，Citi Plus信用卡專為「Citi Plus」客戶而設，沒有年費，任何於網上消費及健身會籍簽賬可賺3倍積分，同時享有免費購物保障保險。扣賬卡/信用卡消費可作為「任務」之一，以賺取更高活期利息。

香港花旗銀行總經理林智剛表示，今次推出「Citi Plus」，針對年輕客戶群的生活模式、喜好及需要，再配合金融科技而構思的全數碼體驗服務，現今年輕消費一族對數碼生活有無盡的渴求及期望，數碼理財亦漸融入他們的日常生活細節當中，他預期新服務體驗會在未來兩年內為該行增加一倍新客戶數量。

攞到明同匯豐one 硬撼
From 支那01

即刻狗衝

嗰堆任務到底係咩任務 我淨係睇到入錢同投資
如果堆任務難搞嘅不如算9算

淨係想知匯錢去fitstrade使唔使錢 唔錢就狗衝

無咩所謂 邊間都差唔多

唔洗 基本上就係citi priority個戶口變左VB咁

有冇得每月轉帳做出糧？
利申，幾年前開嘅出糧户口都係自己轉帳

仲好過HSBC One 海外ATM要HSBC機先唔洗手續費但係Citi Plus 海外ATM withdrawal 就全免 除咗好似日本果啲本身部機要收嘅手續費

而家所有VB都無一個做到多貨幣account
睇嚟未來都係得Citi同HSBC 最好用

Citi global wallet係要Master櫃員機先唔洗手續費

佢話本身有Citibank 户口就唔申請得
如果只係有citi 信用卡 咁算唔算

明年一月先係正式推出 而加第一批緊係要新客

Citi一向都可以用SI當出糧戶口

美帝有兩張卡做到本身部機要收嘅手續費都免到

滙錢去美國收唔收手續費先

花旗集團表示，成為第一家在中國獲得基金託管人資格的美國銀行。這張牌照可能有助於花旗利用中國資本市場的巨大機遇。

citi好野

正喎

佢不如花錢整下個system先
係咁整新野但個app咁多bug

點解月月增息你唔用30萬去比較

天星 有人仔、美元
FUSION 可能有，因可對換外幣

連登仔50k 1個月 100萬流動資金連登仔實有

IB可以用FPS入錢，唔洗手續費

唔想要張plus卡… citi debit靚D

張卡好似麻麻地
希望唔會好似大貓 One 咁，將Priority, banking 同PLUS 合併
本身張debit 卡靚仔

張卡幾靚 但個service冇乜吸引力

佢又唔係擺100萬, 果30萬至有1.8%
你可以30萬擺入去, 70萬擺去其他地方

就HKD RMB USD有咩用？ 你去開美國同中國？

冇

支持citibank

屌 笑撚左

不了 所有vb都紅底

VB 有無cheque book ?

VB都唔係淨係做retail

One 張debit 都係master
依家未出debit所以咪俾住張plus你用住先

未正式推出？

成日影到合埋對眼??
咁唔係用家問題咩

唔是用家問題
你睇返之前手機開戶post就明
有人都係有咁樣情況

天星好似係小米

所以呢個係叫做投資/消費戶口?
仲有咩細則要注意

綜合戶口 無分行服務

要存入外幣點搞

one張debit 幾時先出 影都冇隻
開完佢比張提款卡我有鬼用咩

Citibank分行少到己經變左做VB好耐.

我冇落過分行

開撚到呀就係

勁到 我聽日衝落分行開

真，開咗n次都開唔到
最後落分行開，話無我記錄
但㨂ebanking username又話比人用咗

早期根本就有兩個頁面去做網上開戶
其中一個係你打完所有野會叫你落分行 但係分行根本就唔會有資料
令一個打完資料就會叫你開手機app upload 身份證

好似幾正

IB不嬲都唔使手續費
定你講入美金

有咩 jetso ?

要新身份證
新香港人快d去申請

弱智
窮小子未用過信用卡？

有咩吸引？

我都等緊佢講匯款手續費
開Priority有點吃力

真係免費即刻9衝

用apps開咗兩個月都未開到户口
有無巴打教路？

重點係要1.8厘...宜傢活期/定期都冇

this is very 濕鳩

真係無

重點係要做咩任務同1.8%做到幾時

不是喇，乜9櫃員機都免
不過有d機（台灣、日本）本身部ATM嘅銀行會收你錢，果d就無計，要俾。不過所有收費會喺screen度話你知，你ok 先去

我之前喺北海道，機場等巴士。慢慢喺機場試咗4/5部atm，搵到個唔收我錢嘅日本機先㩒

想問下如果日本果邊既銀行要收 大概收幾多左右

印象中計番港紙，廿蚊咁上下

你入IB入HKD咪得囉，做咩要入USD

有無得拎嚟TT 射錢入firstrade

匯款有好多用途，唔係淨去IB一間

當然知匯款有好多用途，不過見樓上問可唔可以免手續費入錢落IB
所以提下入IB用港幣就得

現有客戶點算吸客

點樣先可以去到1.8%

您仲可能有機會優先體驗Citi Plus！
有份優先體驗嘅人，會喺2021年1月15日前收到
關於開戶詳情嘅邀請短訊，留意住我哋嘅通知啦！
惡鬥HSBC One

一早轉走哂筆錢啦
有1.8%就過返些少賺餐lunch

1.8 仲多過宜家月月增息

即係 gold > priority > plus > citibanking
定 gold > plus > priority > citibanking

登記完
無問email,又無多個sms確認
係網頁就咁講一句
如果最後無消息通知
都唔知係咩事

x2
係咪詐騙

手機開戶都係得啖笑
手機交撚晒資料 最後都係叫你落分分 屌你老母 嘥鳩人時間

根本啲人冇撚得簡先會用citi

月月增係咪每個月SI過去先得
定我每個月是但一個日子入8k落去都得

睇中文條款果時都o左
呢個已經足以支持開戶口

如果打算移民
呢個戶口係無得轉海外地址
Citibanking 或以上先得
不過要幾舊水月費
當然你移得民可能就cut戶口

但係啲文件同月結單唔係廣東話

仲有月結單無中英對照
只得中文
要專登搵佢幫我改做英文月結單
E-banking 又無得改

係咪要硬食cold call

本人同意提供上述資料...以供介紹Citi Plus之服務及產品推廣之用。

屋企3個人各自開三個戶口
8100 X 3 = 24300
發發了

官網冇咗citibanking既介紹

之後好大機會係PB>Gold>Plus之後就無

Plus同priority太多地方重覆左 而citibanking就已經無左作用無理由在保留而兩個級數.

淨係影身份證都玩死人啦

係個app要求眨眼

仆街係要影眨到一半

次次係個App到申請都好快搞掂 冇咩問題
跟著5分鐘唔夠就send個email reject我

但係priority張卡靚過plus好多

明顯你中左佢地個黑名單 Ching你做過咩嚟

之前張張debit都有

我好快就影完可能公司啲光線好

個個都話難開
小弟就走去試下
1 take pass咗

我覺得佢地可能係用android機

我有同事今朝開
佢都係iOS
佢最尾都收到sms叫佢去分行開戶
但我無

而家大部分citi信用卡卡面都無號碼

登記咗，幾時至有得開户口？

我都係用android機，又係有呢個畫面，但轉頭就話唔得要落分行，又無巴打又係咁？

股票戶口點收費

我都想知

搭單問下
經佢個股票戶口賣左啲股票
筆錢幾時先入返月結單儲蓄？
佢寫住筆錢未交收但又話已經成功交易

港股美股T+2是常識吧

想問下 佢戶口入面果3個 月月增息支票/通知存款 /月結單 有咩分別

細佬我前排on99開錯咗citibanking acc
岩岩想話將佢升級做priority, 咁例牌都望下堆TNC啦
有個地方唔係好明白, 佢升級果版寫既 $400 服務費（下圖上面果段）係指「升級完但十二個月後冇五十萬喺戶口」既服務月費？
但睇返佢「服務收費表」度又寫citi priority已經唔會再收服務費（下圖下面個表）

咁到底邊樣先真

8月個陣3日開足3次都係呢頭申請個頭就叫我落分行屌佢老味唔撚開

$400係for IPB客，local客豁免咗

同priority一樣0.2%